要移民去日關景鴻啦 係連登問把撚咩

連登講光復香港就大大聲 睇住直播叫人be water 再唔係就匿係人群到屌狗
盡做埋啲對場運動冇幫助既野 依家國安法過左 人地支那都未撚判
個撚個DEL POST 個撚個話要走 咩建立新香港 笑撚死人咩 用下你個腦啦 新香港
你之所以討厭大陸人咪就係佢地入侵香港破壞本地文化囉 依家走去第個國家做大陸人既野?

真正鐘意香港既唔會因為呢個國安法而走 全部話要移民既都係狗屎垃圾扮黃光環撚
要移民 就咪話自己係香港人 因為係你自己親手放棄香港人呢個身份

抗爭一年就頂唔住要移民? 移民之前你諗下你成年做過啲咩先啦
你班垃圾 唔配擁有民主自由阿

討論都唔比，惡過共慘黨🥺

屌人都唔比 惡過共慘黨

歡迎百萬黃屍中產繼續留港養黨
交稅！買樓！

日乜9

打錯

傾吓都唔俾咩

DEL POST好on9 國安監視左連登兩三年你以為佢平日冇收集做證據咩

又要威依家又要帶頭盔